# Translation of Plugins - Head, Footer and Post Injections - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Head, Footer and Post Injections - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-07-03 08:35:21+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Head, Footer and Post Injections - Development (trunk)\n"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.satollo.net"
msgstr "http://www.satollo.net"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Stefano Lissa"
msgstr "Stefano Lissa"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Header and Footer by Stefano Lissa lets to add html/javascript code to the head and footer of your blog. Some examples are provided on the <a href=\"http://www.satollo.net/plugins/header-footer\">official page</a>."
msgstr "Stefano Lissa的页眉和页脚允许将html/javascript代码添加到博客的页首和页脚。<a href=\"http://www.satollo.net/plugins/header-footer\">官方页面</a>上提供了一些示例。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://www.satollo.net/plugins/header-footer"
msgstr "http://www.satollo.net/plugins/header-footer"

#: options.php:522
msgid "save"
msgstr "保存"

#: options.php:510
msgid "Notes and parked codes"
msgstr "备注和停放代码"

#: options.php:502
msgid "Disable adjacent post links"
msgstr "禁用相邻的文章链接"

#: options.php:498
msgid "Disable RSD link"
msgstr "禁用RSD链接"

#: options.php:494
msgid "Disable the Windows Live Writer manifest"
msgstr "禁用Windows Live Writer清单"

#: options.php:490
msgid "Disable the short link for posts"
msgstr "禁用文章的短链接"

#: options.php:486
msgid "Disable extra feed links like category feeds or single post comments feeds"
msgstr "禁用额外的Feed链接，例如分类Feed或单个文章评论Feed"

#: options.php:482
msgid "Disable the media attribute on css links generated by WordPress, id the option above is enabled."
msgstr "禁用WordPress生成的css链接上的媒体属性，id启用上面的选项。"

#: options.php:478
msgid "Disable the id attribute on css links generated by WordPress"
msgstr "禁用WordPress生成的css链接上的id属性"

#: options.php:465
msgid "Script handles to load asynchronously"
msgstr "脚本句柄以异步方式加载"

#: options.php:460
msgid "Activate in page debug info: see the source page to find the handles"
msgstr "激活页面调试信息：查看源页面以查找句柄"

#: options.php:437
msgid "Mobile user agent strings"
msgstr "移动用户代理字符串"

#: options.php:427
msgid "After the content"
msgstr "之后的内容"

#: options.php:426
msgid "Before the content"
msgstr "之前的内容"

#: options.php:414
msgid "After reply content"
msgstr "回复内容后"

#: options.php:413
msgid "Before reply content"
msgstr "在回复内容之前"

#: options.php:412
msgid "After single topic"
msgstr "单个主题后"

#: options.php:411
msgid "Before single topic"
msgstr "单个主题之前"

#: options.php:410
msgid "Before single forum"
msgstr "在单个论坛之前"

#: options.php:396
msgid "Useful for social button to be placed before and after the post or in posts and pages."
msgstr "用于在文章之前和之后或文章和页面中放置社交按钮。"

#: options.php:394
msgid ""
"Common snippets that can be used in any header or footer area referring them as [snippet_N] where N is the snippet numberr\n"
"            from 1 to 5. Snippets are inserted before PHP evaluation."
msgstr ""
"可以在任何页眉或页脚区域中使用的常见代码段，将它们称为[snippet_N]，其中N是代码段编号器\n"
"            从1到5.在PHP评估之前插入片段。"

#: options.php:386
msgid "Add canonical to home page"
msgstr "将规范添加到主页面"

#: options.php:380
msgid "Add noindex for search result pages"
msgstr "为搜索结果页面添加noindex"

#: options.php:374
msgid "Add noindex for page 2 and up"
msgstr "为第2页及以上添加noindex"

#: options.php:365
msgid "Note: most of these options are now available on SEO plugins."
msgstr "注意：大多数这些选项现在可用于SEO插件。"

#: options.php:362
msgid "Please, see the <a href=\"http://www.satollo.net/plugins/header-footer\" target=\"_blank\">Header and Footer</strong></a> page before to use those options."
msgstr "请在使用这些选项之前查看<a href=\"http://www.satollo.net/plugins/header-footer\" target=\"_blank\">页眉和页脚</strong></a>页面。"

#: options.php:352
msgid ""
"<strong>Warning.</strong> On some versions of WordPress after the image selection button is pressed the tabs above does not change anymore. Just save sor\n"
"                        this page is reloaded (<a href=\"http://wordpress.org/support/topic/wp-32-thickbox-jquery-ui-tabs-conflict\" target=\"_blank\">reference</a>)."
msgstr ""
"<strong>警告。</strong>在按下图像选择按钮后的某些版本的WordPress上，上面的标签不再更改。 只是拯救他\n"
"                        此页面已重新加载（<a href=\"http://wordpress.org/support/topic/wp-32-thickbox-jquery-ui-tabs-conflict\" target=\"_blank\">参考</a>）。"

#: options.php:351
msgid "If no image can be extracted from a post, that image URL will be used (if present)."
msgstr "如果无法从文章中提取图像，则将使用该图像URL（如果存在）。"

#: options.php:345
msgid "Facebook Open Graph default image"
msgstr "Facebook Open Graph默认图像"

#: options.php:342
msgid "Adds the Facebook Open Graph metatag with a reference to the first post image"
msgstr "添加Facebook Open Graph元标记，并引用第一个文章图像"

#: options.php:342
msgid "Facebook Open Graph Image"
msgstr "Facebook Open Graph图像"

#: options.php:341
msgid "Usually \"blog\" is a good choice, if empty will be used the generic type"
msgstr "通常“博客”是一个不错的选择，如果为空将使用泛类型"

#: options.php:341
msgid "Facebook page type for the home"
msgstr "家庭的Facebook页面类型"

#: options.php:340
msgid "Usually \"article\" is the right choice, if empty will be skipped"
msgstr "通常“文章”是正确的选择，如果空的话将被跳过"

#: options.php:340
msgid "Facebook page type for the generic web page"
msgstr "通用网页的Facebook页面类型"

#: options.php:339
msgid "Facebook application id"
msgstr "Facebook应用程序ID"

#: options.php:337
msgid "Enable the Facebook Open Graph metatag"
msgstr "启用Facebook Open Graph元标记"

#: options.php:337
msgid "Enable the OG metatag"
msgstr "启用OG元标记"

#: options.php:334
msgid "If you use WordPress SEO or other plugin which already add the OpenGraph meta tag, leave these options disabled."
msgstr "如果您使用WordPress SEO或已添加OpenGraph元标签的其他插件，请禁用这些选项。"

#: options.php:315 options.php:326
msgid "Code to be inserted after each page"
msgstr "每页后插入的代码"

#: options.php:314 options.php:325
msgid "Code to be inserted before each page"
msgstr "要在每页之前插入的代码"

#: options.php:313
msgid "Use the post configurations"
msgstr "使用文章配置"

#: options.php:312
msgid "Let pages to have categories"
msgstr "让页面有分类"

#: options.php:311
msgid "Let pages to have tags"
msgstr "让页面有标签"

#: options.php:302 options.php:324
msgid "Enable mobile detection and injection"
msgstr "启用移动检测和注入"

#: options.php:291
msgid "Code to be inserted after each post excerpt"
msgstr "每个文章摘要后插入的代码"

#: options.php:290
msgid "Code to be inserted before each post excerpt"
msgstr "在每个文章摘要之前插入的代码"

#: options.php:288
msgid "It works only on category and tag pages."
msgstr "它仅适用于分类和标签页面。"

#: options.php:287
msgid "Injection on excerpts"
msgstr "注入摘要"

#: options.php:284 options.php:304
msgid "Code to be inserted after each post"
msgstr "每篇文章后插入的代码"

#: options.php:283 options.php:303
msgid "Code to be inserted before each post"
msgstr "在每个文章之前插入的代码"

#: options.php:282
msgid "Enable injection on category pages"
msgstr "在分类页面上启用注入"

#: options.php:273
msgid "Added just after the &lt;body&gt; tag"
msgstr "在&lt;body&gt;之后添加 标签"

#: options.php:272
msgid "Code to be added before the end of the page"
msgstr "要在页面结束之前添加的代码"

#: options.php:271
msgid "Code to be added on HEAD section of the home"
msgstr "要在主页(the home)的HEAD部分添加的代码"

#: options.php:270
msgid "Code to be added on HEAD section of every page"
msgstr "要在每页的HEAD部分添加的代码"

#: options.php:265
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢您"

#: options.php:264
msgid "Notes and..."
msgstr "笔记和......"

#: options.php:263
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: options.php:261
msgid "Other post types"
msgstr "其他文章类型"

#: options.php:259
msgid "BBPress"
msgstr "BBPress"

#: options.php:258
msgid "Snippets"
msgstr "Snippets(片段)"

#: options.php:257
msgid "SEO"
msgstr "搜索引擎优化 (SEO)"

#: options.php:256
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook(脸书)"

#: options.php:255
msgid "Page content (mobile)"
msgstr "页面内容（手机）"

#: options.php:254
msgid "Page content"
msgstr "页面内容"

#: options.php:253
msgid "Post content (mobile)"
msgstr "发布(文章)内容（手机）/ Post content (mobile)"

#: options.php:252
msgid "Post content"
msgstr "发布(文章)内容 / Post content"

#: options.php:251
msgid "Page head and footer"
msgstr "页眉和页脚"

#: options.php:244
msgid "If you use bbPress, read the official page."
msgstr "如果您使用bbPress，请阅读官方页面。"

#: options.php:244
msgid "PHP is allowed on textareas below."
msgstr "PHP允许在textareas下面。"

#: admin.php:69
msgid "Disable bottom injection"
msgstr "禁用底部注入"

#: admin.php:64
msgid "Disable top injection"
msgstr "禁用顶部注入"

#. #-#-#-#-#  tmp-header-footer.pot (Header and Footer 1.6.7)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: admin.php:48
msgid "Header and Footer"
msgstr "页眉和页脚"